Pluma Blanca: Sorpresa sorpresa. Ya entraron, justo@como lo dice el reporte.
Pluma Negra: Hay más de las que pensaba.
Pluma Blanca: ¡No importa! Depende de nosotras Plumas@asegurarnos de detenerlas.
Pluma Blanca: ¡No dejaremos que se acerquen a las Magius@hasta que todo haya terminado!
Pluma Blanca: ¡Plumas Negras, vengan conmigo!
Pluma Negra: ¡S-si!
